Finn哥（攬鈔巴）係咪All in咗撚伯唔比人炒

琴晚撚伯一比人炒，今日就開po叫人課金